屌 又喊 女人係咪水做

心

你唔好喊啦

Gay

成日屙屎咁係咪屎做呀
屌你老母都on99

聽日同你去食雪糕啦
對唔住 我知 以後唔鬧你啦

唔緊要啦，喊完跟我走就幸福

乖，笑返
請你食雪糕

佢話會心痛

分手

屌乜又係你條惡嘢

多誰你btw同我男朋友講嘅一樣

我唔要

多謝你

唔得！

又係你條屎撈人

你咪當係
最多俾多張紙巾你
聽日M記幫你加大啦

希望佢可以咁柔和咁氹返我佢今次係算啦認錯個秨，好不溫柔

可能佢性格係咁姐 唔代表唔溫柔嘅

佢之前都好溫柔氹我的！可能今晚佢攰姐 都訓左了

咁你都早啲瞓 咁傷心都無用 早啲抖下

係水做的
我條女有一公升眼淚

屌又負評你班友有冇同情心

佢想節約用水
所以特登流夠1公升

就訓

屌好撚好笑你個po我之前就係發現咗男朋友連登帳 笑到佢唔想再聽

比返個正評你囉
咁你心理會唔會平衡啲呀

平衡哂 你非常明白女人心態

實係啦 明白就唔會宜家都無女朋友

喊完 停左一陣 又喊 屌

夠啦 再咁樣你個人會乾
因為啲水都俾你喊哂

最傷心係想喊喊唔出 一直鬱住

自己一個嗰陣都係咩

我都覺 眼又腫

真係去瞓啦

係呢個時候我會懷疑個種傷心係咩構造，不過好耐無試過喊唔出，到底我係咪脆弱咗

真係訓

真係

喊完心情會好
好事黎

但喊完心情沒好。。一定要訓教 訓醒就冇事
一係就要見到男朋友攬攬先得

I know that feel

今晚就中出飛你

仆你個街一禁入男朋友wts又喊撚咗。。。。我字都未
撚打一隻。。

Bro？

好撚煎熬呢個晚上

結論：女人=細路

你都係水做？

喊到乾哂就變老人

唔係 係喊包！